泛民點解一定要人除口罩先比搞大台

係咪泛民同大陸一樣買左部面部識別系統機？

除撚左都唔會俾你講野啦，口罩只係EXCUSE，到時你素人一件咪一樣屈你有古惑玩分化。

定係港共內鬼塊面會刻住內鬼兩隻字，一除口罩無所遁形

方便篤灰

班信眾以為泛民係為香港爭取民主同利益，但個個都只係攪派系鬥爭，玩 做咗好過唔做

佢地係議員唔戴口罩差人都唔敢拉囉

民建聯都睇唔起佢地啦